### PicMaster(仮)
```
写真・gif動画、動画の管理を目的とする
```
#### [p-000] iPadでもiPhoneでも使用したい
|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|どちらでも使用したい。|
|説明||

#### [p-001] 縦でも横でも使用したい
|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|iPhoneは主に縦、iPadは主に横での使用となる。|
|説明||

#### [p-002] 画像(静止画)を管理したい
|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|静止画を管理したい。|
|説明||
* [p-003-001] jpegを管理できること
* [p-003-002] gifを管理できること
* [p-003-003] bitmapを管理できること
* [p-003-004] picを管理できること
* [p-003-004] HEIFを管理できること

#### [p-003] 画像(動画)を管理したい
|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|動画を管理したい。|
|説明||
* [p-004-001] mp4を管理できること
* [p-004-002] アニメーションgifを管理できること
* [p-004-003] movを管理できること

#### [p-004] 動画を再生したい
|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|動画を再生したい。|
|説明||
* [p-004-001] mp4を再生できること
* [p-004-002] アニメーションgifを再生できること
* [p-004-003] movを再生できること

#### [p-005] 一覧ビューで表示される画像は全て同じ大きさにしたい
|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|綺麗だから。|
|説明|まちまちのサイズは汚い|
* [p-004-001] mp4を再生できること
* [p-004-002] アニメーションgifを再生できること
* [p-004-003] movを再生できること







```



# [pot-210] コンセント抜き差しで、ポットを利用できない/利用できる状態にする。

|要求の補足|内容|
|:---|:---|
|理由|特別なハード部品なしに利用できない状態/できる状態にした。|
|説明|２．１章～５章は、コンセントを差し込んでいる時の要求仕様である。|

* [pot-210-11] コンセントを差し込むと、設定値にはデフォルト値がセットされ、ポットが機能する状態（アイドル）になる。【説明】各要求に対する仕様の＜デフォルト＞を参照。

* [pot-210-12] コンセントを抜くと、ポットは蓋の開け閉め以外は何も機能しなくなる。

# [pot-220]アイドルの状態で、蓋を閉じたら、水位を確認し、条件に合えば沸騰行為をする。

|要求の補足|内容|
|:--|:--|
|理由|蓋を閉めるという行為で加熱（沸騰）の指示をしたい.|
|説明|沸騰行為の詳細は、３章の「温度制御行為」に記載する。蓋センサがonになって3sec経過するのを待つ理由は、注水やポットの移動の直後に、水面が波打っている状況が考えられるので、水面状態が安定する時間を想定したためである。|

＜蓋「閉」を確認する＞
* [pot-220-11]蓋センサが3sec以上onとなったら、蓋が閉じられたと判断する。
```